(台測)異手指1-2 鐵甲戰士之呃人MAN

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.2004年，一顆人造衛星在南極洲以北約1600公里的布韋島地下檢測到一個神秘的熱源。億萬富翁，跨國通訊公司韋蘭德實業的老闆查爾斯·比夏普·韋蘭德集結了一隊科學家前往該地進行調查。這些人中包括考古學家、語言學專家、鑽井工人、僱傭兵和一位叫亞歷克薩·伍茲的嚮導..

2.劇情緊接著第一集，一個終極戰士被異形植入卵，因而產生了一個超強的終極異形，而堪稱電影史最兇殘兩大外星生物「異形」（Alien）和「終極戰士」（Predator） ，再度在地球上全盤引爆世紀聖戰家園！人類不幸淪為兩派異獸的獵物，通通被捲入「異形」和「終極戰士」之間冷血的戰火中，該如何自救？

3.一名年輕男孩意外地觸發了發信器而使終極戰士返回地球，這名宇宙中最致命的獵手已用其他物種的DNA進行基因升級。只有一群退役軍人和一位心懷不滿的科學家才能在任何人成為獵物之前阻止掠奪者

9 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野